中共外交部副部長秦剛訓誡捷克駐華大使

參議長：Wfc

黑警用手肘扯跌大肚婆

逐人未？